徵求同遊者 東京四月尾五月頭

有無人四月尾五月頭去東京玩？

巴打？

五月頭

我住係橫濱既ne

日本放黃金週假先去
等俾人排啦

5月頭黃金周